612基金同我推爆到2億，烏克蘭人流血，我地就燒錢

點解612要咁謹慎咁批錢？就係因為嗰幾千萬幫得好少手足囉，我要俾人告嘅以後唔使為生活擔心，我要買起佢地坐監嘅時間。

咪撚再捐612啦 佢on9食人血鏝頭發達 出糧比自己友就快

屌你啦捐星火呀！

講真佢如果盡全力批都會俾人屌，咁樣好似唔太公道

咁轉返囉捐星火，不推文

盡力批？行政費仲多過佢派出去既錢呀

星火行先啦 612咁多錢